希望有生之年可以見證到一個朝代嘅終結

求集氣

不如我哋眾籌買個地方 立做中華香港

許願池post?

可唔可以再加一個我私人希望？

有生之年WW3，唔該